有冇將軍澳人想去寶琳狗屋玩下？

推

將軍澳

九宮格

新戰線！

一齊

將軍澳人呢

可

一陣去

今日朝早已經開工準備裝返九宮格

去

推呀 係咪去 今晚
其他地區咁努力 無理由將軍澳唔加入

人呢人呢

9點食完飯去做運動？

人呢？

將軍澳冇人？

Go?

Push

推 十點集合？

推呀 全部將軍澳人出黎

推啊
要遍地開花 分散警力
將軍澳人加油！

咪推啦你地
暴徒

好多警車不停兜圈

20:45

下次玩完九宮格順便扔埋雞蛋

一街都係狗狗喎依家

街方話好似拉左好多示威者，
求fact check

幫拖

邊度集合同幾點先

[緊急呼籲] 王喜 - 攻打差館只換來傷亡

啱啱返咗嚟，係咪又有嘢玩
依家做住哨兵遊緊街

10點? 有無人

有啊邊度等

請問寶琳而家情況點? 諗緊搭10m返黎定mtr 隧道會唔會有狗roadblock?

由運動場條路行緊去泳池，暫無異樣，到咗寶琳再匯報

想玩

唔該巴打

九宮格仲有無格未爆

係咪又掠水㗎

依家出黎

利申 寶琳街坊

但記住正門個位好易比人包抄 尋日佢理虧行坊回合就贏 今日要小心啲

踢拖落街散步先

圖書館前面條隧道，頭先有兩架空狗車同兩架狗巴駛過

d玻璃爛晒咪好易有野飛入去？

推！

狗屋入面啲車駛走晒 唔知會唔會反包圍
居民字

有綠衫好似防暴入咗寶康公園！

終於都到將軍澳

一大隊防暴唔知係咪公園屙完尿，而家好似上返車

記得街坊look

新都城一期與寶康公園之間

而加

好撚多狗車狗巴，前後7架駛經新都城，未知係咪入狗屋，之後兩架泊咗喺寶琳站外

佢搵左啲咩封一塊爛鬼布？

正門落閘,得個狗洞俾狗出入
係咪有人來?

應該係木板

2140

有三架狗車,一個籠車駛入新都城巴士站

2146
有班狗係將軍澳狗舍走出來
喝令某個踩單車經過既途人落車
on9
俾狗睇到,影唔到相,sor

2250 4架狗車入左寶琳巴士總站

2147
有3白6藍由正門轉左入去呢個位，另有4架狗車出咗嚟

btw窗就封好，但袋爛蛋仲係度，應該臭到仆街

2150

有幾架車突然去左狗屋出面 幾十個警察跑住黎捉人 ！！！！
現場見到

2156

大量狗車於將軍屋狗舍後門駛過

2156
狗屋後門泊咗3架狗車，另有3架狗車由將官魷魚灣村條路駛入新都城方向

2200

一批狗係新都城地下巡遊

2201

狗狗散完步,坐係狗屋門口唔知做乜撚

警局門口Stan by緊
新都城巴士總站同停車場都分別有隊

有人被捕？？？

2203

狗狗向寶琳方向散步
手上有盾

咩事？啱啱見到成堆狗喺欣明苑嗰度跑向二期方向咁叫人咪走

啲狗匿左停車場

見唔到 個look唔方面跟上去睇 有冇人見到被捕 推

2204 防暴落車

2204

自己詮釋,睇唔明

補充返 同示威者有一段距離咁跑過去 未知有冇被捕

搜車？？

2206

係唔係唔比人落街了?

想問吓有無人有tko tg 嘅公海gp?

唔知,無睇全程,而家搵第二個位去緊
另外
仆街啦警犬
你估你地mon post我唔知呀?
突登俾仔地睇架on9

你地

2206
有架黑色私家車被三架狗車圍住，有防暴出嚟企哨

收隊？

好多架警車係門口

哨兵既眾位巴絲小心,如果俾狗圍就大叫
全部人會即刻過來影相睇住

私家車獲放行，防暴上翻狗車

2209 防暴上返車

2210

今晚tko狗屋附近極度危險

出黎未呀 你老母
由8點等到而家
唔出就 講聲啦

車場大量防暴狗上車目測30人左右

2215

狗車巡遊

聽日要返工
不了

今晚高危唔建議出

班狗mon住左
知道有人想搞佢地,而家起勢咁巡
但問心
佢地一批畜農係天水圍葵芳個邊
防暴都去哂個邊
呢邊仲有幾多力量防守?
仲要周圍巡,擺明想嚇鳩人
反正大家be water,想搞有機會搞到
尊重大家
利申:一直係現場等轉裝

唔建議出，啲狗車應該四處漫遊，見到你可疑就隨時成班防暴落車問候你

咁會好難聚人同唔夠打，佢地幾乎見人就趕理得你係咪街坊